(慎入有圖)有冇人喱隻係咩生物？

⼀

係長沙灣見到

你已經俾詛咒 下世小心啲

咩撚野黎架

我屌你老母
你影到濛撚個上面嗰位Li打

有野咩

屌你老母

key 上去咁既樣既

a0青頭仔

係呀係呀

鬼知咩
頭骨都睇唔到

同我扑野就話比你知

死雀姐